\documentclass{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german, 53.200]{proposal}

\addbibresource{sources.bib}

\begin{document}

\section*{Curriculum Vitae}

\subsection*{Persönliche Daten}

\begin{tabular}{|>{\raggedright}p{0.31\textwidth}|p{0.62\textwidth}|}
\hline
Titel & \\
\hline
Vorname & \\
\hline
Name & \\
\hline
Aktuelle Position &  \\
\hline
Aktuelle Institution(en)/Ort(e), Land & \\
\hline
Identifikatoren/ORCID & \\
\hline
\end{tabular}

\subsection*{Qualifizierung und Werdegang}

\begin{tabular}{|>{\raggedright}p{0.38\textwidth}|p{0.55\textwidth}|}
\hline
\textbf{Stationen} & \textbf{Zeiträume und nähere Einzelheiten} \\
\hline
Schule, Land & \\ % Required only for the Walter Benjamin Programme
\hline
Studium & \\
\hline
Promotion & \\
\hline
Stationen des wissenschaftlichen/beruflichen Werdegangs & \\ % Optional after doctorate
\hline
\end{tabular}

\subsection*{Ergänzende Angaben zum Werdegang}

\subsection*{Engagement im Wissenschaftssystem}

\subsection*{Betreuung von Forschenden in frühen Karrierephasen}

\subsection*{Wissenschaftliche Ergebnisse}
\nocite{*}

\subsubsection*{Kategorie A}
\printbibliography[category=reviewed, heading=none]
\addtocategory{reviewed}{}

\subsubsection*{Kategorie B}
\printbibliography[category=nonreviewed, heading=none, resetnumbers=true]
\addtocategory{nonreviewed}{}

\subsection*{Anerkennung durch das Wissenschaftssystem}

\subsection*{Sonstige Angaben}

\subsection*{Datenschutz und Einwilligung in die Verarbeitung optionaler Angaben}

Sofern Sie in diesem CV freiwillige (als optional gekennzeichnete) Angaben machen, ist Ihre Einwilligung erforderlich.
Bitte bestätigen Sie uns Ihre Zustimmung durch Ankreuzen der nachfolgenden Checkbox.

% Uncomment one of the following lines to consent / not consent to information processing.
% [{\Large\textbf{\texttimes}}]
[\hspace{1em}]
\textbf{Ich willige ausdrücklich in die Verarbeitung der freiwilligen (optionalen) Angaben, einschließlich \glqq{}besonderer Kategorien personenbezogener Daten\grqq{}%
\footnote{Unter besonderen Kategorien personenbezogener Daten sind solche Daten zu verstehen, \glqq{}aus denen die rassische und ethnische Herkunft, politische Meinungen, religiöse oder weltanschauliche Überzeugungen oder die Gewerkschaftszugehörigkeit hervorgehen, sowie (\dots) genetischen Daten, biometrischen Daten zur eindeutigen Identifizierung einer natürlichen Person, Gesundheitsdaten oder Daten zum Sexualleben oder der sexuellen Orientierung einer natürlichen Person\grqq{} hervorgehen (Artikel 9 Absatz 1 Datenschutzgrundverordnung).
} zum Zwecke der Prüfung und Entscheidung über meinen Antrag durch die DFG ein.}
Dies beinhaltet auch die Weiterleitung meiner Daten an die am Entscheidungsprozess beteiligten externen Gutachtenden, Gremienmitglieder sowie ggf.\ ausländische Partnerorganisationen.
Soweit diese Empfängerinnen und Empfänger ihren Sitz in einem Drittland (außerhalb des Europäischen Wirtschaftraums) haben, willige ich zusätzlich darin ein, dass diesen Zugriff auf meine Daten zu oben genannten Zwecken gewährt wird, obwohl unter Umständen kein mit dem EU-Recht vergleichbares Datenschutzniveau gewährleistet ist.
Daher ist die Einhaltung der Datenschutz-Grundsätze des Unionsrechts nicht garantiert.
Insoweit kann es zu einer Verletzung meiner Grundrechte und Grundfreiheiten und daraus resultierender Schäden kommen.
Dadurch kann es mir erschwert sein, meine Rechte gemäß der Datenschutz-Grundverordnung (z. B. Auskunft, Berichtigung, Löschung, Schadensersatz) geltend zu machen und ggf.\ mit Hilfe von Behörden oder gerichtlich durchzusetzen.

Meine Einwilligung kann ich jederzeit ganz oder in Teilen -- mit Wirkung für die Zukunft, frei und ohne Angabe von Gründen -- gegenüber der DFG \textbf{widerrufen} (\href{mailto:postmaster@dfg.de}{postmaster@dfg.de}).
Die Rechtmäßigkeit der bis dahin erfolgten Verarbeitung bleibt davon unberührt.
Soweit ich \glqq{}besondere Kategorien personenbezogener Daten\grqq{} Dritter übermittele, sichere ich zu, dass die insoweit erforderliche datenschutzrechtliche Legitimation besteht (z. B. durch eine Einwilligung).

Die Datenschutzhinweise zur Forschungsförderung der DFG, die ich unter \href{http://www.dfg.de/service/datenschutz}{www.dfg.de/service/da\-ten\-schutz} abrufen kann, habe ich zur Kenntnis genommen und leite diese an solche Personen weiter, deren Daten die DFG verarbeitet, weil sie in diesem CV aufgeführt sind.

\end{document}
